有冇人去旅行又驚又怕

怕自己訂機票入錯一個英文字 一個數字 搞到去唔成

所以入好資料 會對十尻幾次 望完又望對完又對

對到佢話超時

又會ff 可能發生嘅情況

做完回鄕證 佢話十二月三十號有 係咪真係有？

又驚又怕嘅感覺 其實都係出門個種不安嘅喜悅

未試過喺機場過夜 好撚驚驚

我有個fd都係咁

一日未去完個旅行都唔會放心

Same
飛前一晚會失眠

我唔會係你個fd 掛

傻啦我都無fd

好難將個人放鬆 明明去玩搞到。。唔識形容

前一晩諗 呀我廿四個鐘後喺邊度個度

好怕因為意外 天氣 影響自己預期行程
雖然行程我無好仔細諗

機票一定望多幾次
自己唔係穩陣嘅人 同埋Murphy's law
錯得嘅一定會錯

試過唔記得帶身份證
而家一定有個check list比自己

次次去旅行之前都會好多憂慮
買咩都好似精神緊張咁 又驚有咩意外
但最後次次都會覺得時間好快

我會周不時都check 銀包係咪跟身

passport 係咪係袋，就算確定自己冇開過袋，都要摸一摸先放心

X2